好想睇 wreck it ralph 2

自己去睇實比人笑到面黃

冇人留意你啊收皮啦

睇啦

唔好咁

我其實當佢笑片睇

第一集好煽情

第二集希望無咁sad